美股認真討論區 MLXXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

this

續頭先恥食周粟既話題…

無得用我地現代觀念去屈古人既，咁講9成古人都係on9, 屈原同諸葛亮都係愚忠，屈原自殺都係唔岩，要講可以無限講…

btw. 現代社會，遂餐周粟都無咩野，過到自己咪得囉，碗飯我唔食姐，大把人鐘意食。(所以我咁多年黎都諗唔明，有個又肥又黑既白痴妹追我，我走都走唔切喇，點解條女會有仔溝:有d 人係鐘意食垃圾食得香，唔關我事)

雷公話美元2B

孟子都話「聞誅一夫紂矣，未聞弒君也」
而伯夷、叔齊係認為任何情況下都唔應該以下犯上
冇話古人唔可以咁諗，但自比伯夷、叔齊係想人效忠政權?
係伯夷、叔齊既定義下，野菜都叫周粟，因為土地都係周既
以而家黎講，即係所有係香港搵食既都叫食緊周粟

不食周粟就咁睇引申義用黎冇問題
但諗埋典故就變左愚忠+潔癖

賣排放量

TSLA QC差係事實

無錯

如果以後傳統車廠都轉電車
佢仲有冇得賣咁多

我明QC真係唔夠歐洲車好
但都改變緊 邊可以同百年車企比造工
同埋tsla重視多d安全系數

所以我都話我呢d 係放浪既聖賢，求Q奇喇，想點就點，最緊要係有錢有女屌

【人民幣真香？】Google translate：中共對香港人民信守諾言

真理部

夠平都幾好
去親都住

到時係賣電池同自動駕駛技術

充電椿佢都想做埋

2B 都唔係一定成功。。

電池冇記錯Panasonic 都好勁

寧德時代都好勁

零德時代不了

石囝星期2 tsm 120 點算

125已經係底

又燈

125鐵底 120咪加倉

今次會唔會sell

sell黎做咩, sell完一次就買得少左

你上次唔係133放左130買返咩 應該多左架喎

你就想啦。

佢er 前個日panic sell 左

呢到巴打個個都炒贏佢個組合

快到跟唔到

Thanks, 即係穿撚硬

重倉咗TSM 2021已經20%

如果佢係大股炒到呢個成績好好
但佢果期乜都升既時候 買羅素都係得咁少
唔係話佢無料 但好似無咩好吹湊

上年好多巴打過飛巴線
雷公似係穩陣盈利唔怕中棍

今年先過左半個月都17%

巴打講得啱 我9月開始玩都中過棍
成日提醒自己保持謙虛 敬畏市場

雷公好似見均線拐頭空頭排列已經叫人減倉做對沖

連郡加咁大槓桿， 有咩頭暈身慶就GG

好多野都係呀媽係女人 但冇人願意慢慢累積財富 巴廢講到口臭

除咗回報 風險管理都好重要

praise the sun

印象中有位巴打50% call中咗棍

視訊會議平台 Zoom (ZM-US) 自去年 10 月中旬以來股價下跌約 35%，主因投資者質疑一旦經濟重啟且至少一些企業員工重返辦公室，Zoom 的成長率還剩下多少。然而 Bernstein 分析師 Zane Chrane 認為，這波拋售恐怕過頭了。

Zane Chrane 週五對 Zoom 股票重申「優於大盤」的評級，目標價 610 美元，並稱該股是他「2021 年最高信念的選擇。」

他提到，該公司本週宣布其雲端電話服務 Zoom Phone 推出 2 年已有 100 萬名用戶，增加了他對 Zoom 股票多頭的信心。

Chrane 表示，Zoom Phone 將會比投資者普遍預期更快成為該公司重要的營收來源，在 2022 年底之前，Zoom Phone 就能擁有 800 萬以上付費用戶，到 2023 年增加至 1300 萬人。

契媽又中

放心啦, 日後m$一定會用teams打死zoom

點睇都似大反彈only 改變唔到個下降趨勢

個個星期都要聽雷公推演

想整返張debit card但已經唔記得左交FT個陣個簽名係點

跟住再買多50%call溝溝佢

調整

就算ms 贏左股價永遠都係21x

msft垃圾股

係

MSFT 2100年統一地球
股價$230

個價好抵 入少少賭er都唔錯

2B係蝗語入面用嚟鬧人

玩下膠 勿認真

少年得志者
一律語無倫次

2800

免費聽個啲都夠哂啦
整咁多圖又推演埋
唔通你想佢俾埋組合你

大家都賺息蝕價

jed

好明顯就係啦
佢肯免費比組合咪大家都好

cap埋俾你 自己領悟

免費ge 野最貴 佢唔明呢個道理咪跟d free youtuber 買lol

跟財演買 入fubo接飛刀見唔少

摸頂中肯

有邊個係真係會跟 我估好多都係好奇有邊d股 跌市又可以拎黎笑下

free youtuber: BUY THIS STOCK NOW!!!!!!

Full stack🚀🚀🚀

個個財演都可以吹到隻股好有前景啦
你求其俾隻股我 我都可以吹到佢好勁
老散至鍾意升起左先買

免費既話d人就唔識respect 啦

但唔好太high hope 姐

我想知入雷公gp 啲人嘅討論質素高唔高
有無insight 同 業內資料 share?

之前咪有人講過
datadog 重災區

payme股神都坑殺唔少懶人

payme其實好勁
聽聞開頭果1m係堅
係贏完1m心雄先搞到咁

隻ostk走慢d都比佢坑左

雷公個8月份組合曾經有一隻LOGN既野
跟中果期真係等仆街

衰妹

都好過三叔既

我大bb君臨天下

btw 仲等陣入返plug

不過公道咁講
都升返曬

佢個組合上個月應該正數

頭 1m 都係假 屌女巴研究過 snap 斷左欖

如果佢心雄應該就贏多1m

要置頂 金石良言 比班股神睇下

到而家都仲有人覺得係真

推 俾新手睇
唔好做伸手黨

暴跌

Bitcoin 真係一個賭場

閪冧

好彩拎Mara出完火就賣咗
差啲中棍

酒吖

ddog堅定持有

又著背心
搞到人對眼都唔知望邊好

THIS STOCK WILL 10X

好在都放咗D Riot

真係架？

原來我係looker

齊齊避棍 希望上星期五冇新手抄我入mara

locker周街都係喎

［突出］中國隊長發現

苦主區

究竟有幾多人狗衝左？

好彩我D MARA 酒得快

Bitcoin唔係17年嗰種跌法都唔算係閪跌

楠神 : DIS 簡直係free money

睇ark trade不如睇呢個

有得睇晒之前嘅記錄 仲可以trading view visualize

相信我 殺散戶最勁一定唔會係AI
而會係Tesla

講真
應該好多呢d屍
東北武肺爆到咁勁
宜家燒屍太多空氣差左又易比人聯想
掉落河再變冰 又無煙
比人發現又可以話係意外失蹤唔關肺炎事

咁6 合彩都有人中。。少年股神都唔罕見啦

1000 = 跌得少

好似前幾日有次
朝早開工見佢40000, 收工得返30000

咁黃都唔狗衝?

黃色股票圈!

tesla回20%都夠癲

亞洲市繼續龍

有幾黃

咁咪仲多人中招

有幾黃，全倉左282未

cls

黨邊會care
你估佢抗疫真係為人民做？
純粹因為爆太多驚d人拍片擺上網
咪禁足 封城 等d人死都係屋企死
通常屋企人死都唔會拍片擺上網

Siebel表示，「不在中國做生意是公司策略，雖然中國可是AI世界的一塊大餅。我們也決定，不會允許旗下科技被使用於不道德的用途。我們或許會因此放棄一些營收成長性，卻能因此睡得安穩，也能坦然看進孩子雙眼、對自己的作為感到驕傲。」

咁呢個都真

玩撚完

我無諗咁多 淨係睇完標題再睇埋條片覺得好撚搞笑反正支那人就是抵死

喺IG見啲人貼倉晒命

個撚個都係用支牛 下一秒就post黃店
我屌你老母啦
定其實係用支牛啲人先會咁高調貼倉

落過123喎

洗唔洗搭埋 1137

除左BTC之外都唔係跌好多姐

巴打好波

後者啦梗係
Ib貼倉已經少好多
其他嗰啲券商得呢度先見到

你申請account 嗰時應該要影埋passport 有簽名嗰頁俾佢
照用返嗰個簽名

我上星期都遇到一樣問題

支持

有財演Nio目標價100
會唔會太誇張...

1 月尾目標價

Cap圖擺上嚟分享啦

一講黃店，我諗起尋 唔好見黃店就9衝果個post

100即刻put put佢

拎隻叉都唔得

岩呀 真係好多人借政治立場搵食

勁

營銷源於需求
黃食店人地主打班廿歲左右既大學生

你精神上滿足左，人地又數到港幣
win win的

精神打飛機服務

9/12上市 你坐到一個月都唔簡單

巴打咁有心機打出黎 其實可以出去開一個post做一個record 大家討論改進補充之餘 又可以留一個記錄 俾其他有心人睇到 巴打ge心力都唔會白費

除左revolutionize整個交通體系之外
佢成套ai auto driving個套技術含量咁高,
到時computer vision都可以拆件出嚟賣licencing 變saas 套落所有產業都得
就好似amazon玩電商搞到踩埋去data center cloud個面一樣

讚頌巴打

唔該巴打
睇完再睇下btc現價又插6%
真係要加一加空倉

奈巴其實之前果排quit左好浪費

終有一日啲人會意識到可以靠auto driving賺錢嘅日子仲好遙遠
到時個泡沫自然會爆破

今年應該偏軟 咁樣印銀紙

x2
teams 係萬能
好多人未發現佢既威力
teams+powerapps

MSFT so undervalued now

teams 係免費
有m365 就有

用落都覺得係幾方便

部分同意 後生果班好多都醒左 覺得有部分黃店只係打黃店旗號 實質=shit

反而三十左右果班盲撐多

陣間敗登正式公佈又印幾萬億 美匯又插返水

出車量連tsla十分一都冇 技術又唔係咁disruptive innovation

想升到千幾億市值諗多左

道weekend ig 狂插 感覺唔太對路，係咪要避一避

2008-2013可以做參考。DXY under 80

自從買咗股票先知自己原來咁好耐性
日日望住個股價不動如山都冇燥過

Thanks 耐巴

PLUG而家唔係60咩

G持

我公司係用teams 但用落真心燥咗
1. ms teams 件垃圾極度食ram 啱啱開app就食咗500幾mb ram 公司機得8gb ram 再加埋其他default app開完就冇咗3/4gb ram
2. 件垃圾冇得multiple taks 你一開file via teams 如果有其他人揾你 你reply 佢 teams 就會當你close 個file 然後就轉去個chat 然後你再開返個file 嘅話 又要再load 過 當你不停有人揾你 同時要開file 做嘢嘅話 工作效率係0
3. file 支援差 唔係所有file 都可以用teams 開到 .txt一時一開唔到
4. file convert 奇差 word/powerpoint/excel upload 咗上去teams 佢可以話唔支援online share edit 咁我不如用返onedrive 做online share edit
5. photos 冇得好似file 咁show 曬出來 要自己慢慢轆 但舊嘅history 又要等download 返落來

唔好呀 巴打

正確玩法係，坐移民監
監完返香港揾錢，財自返去退休

你老豆個代97前班友個個咁做

奈巴好人一生平安

我公司 好簡單 就用teams整左個hr 系統
請假放假 approval 全部係晒入邊

再落去呢d workflow 都integrated 埋

NOW is the best time to buy

Bitcoin 咁玩法
星期二sq

幣圈無頂又無底

先插落6千再升返5萬仲得

唔洗理經濟，亦都唔關股市事

每年個利潤有10% 好撚難姐。條數緊係好計啦。成20時間。全部熊市比你避到。
同埋你又未計通脹率。 20年後物價咪一樣升返幾倍。實際條數靚有鬼用咩。個購買力唔高

「電競勸退」業務現身中國市場 讓懷揣電競夢的少年接受「毒打」

支那都有咁有良心既企業

［突發］朱西柏格跪低開返侵Facebook

死廢柴

好良心 令我諗起識得個lol金牌都打唔上想做電莖

我會話反正我都係比錢人賺
我咪盡量比 d 同路人賺
但幫襯黃店就當抗爭
咁就 on 9

冇錯 幫襯黃店冇問題
食黃店當抗爭咗就戇鳩

香港Youtube女神大對決 第一彈: 牙冰 v.s. Jessica

大軍勁到利申投左大軍

各位知唔知道就算你哋過咗去英國， 帶幾多錢都好， 屋企嗰四大長老都嘈住要出糧， 總數係大約 每月 一萬蚊hkd

你哋屋企四大長老有冇同你哋講過

兩個都要

#2個reply 笑撚左

佢咪嘈囉

kayan9896 屌打

G chi

你會點做

佢由佢嘈
我有我訓

識貨 勁正 港版周子喻

聽晚無市

都移左民
唔會見到面
嘈咪由佢

唔通佢坐飛機去英國追你錢？ 手頭夠錢未畀唔夠唔畀都無可厚非

係咪咁廢

如果養掂自己比我覺得ok..

但自己都搞唔掂點比

我估今次冇事

股價插水

Bring your own cloud 唔係乜野新野。azure /AWS/gcp係做IaaS. 公司都唔想有cloud vendor lock-in.

M$就一向係玩OS憂勢去壟斷。每個產品都係後發先至。browser ,word processor , spreadsheet ,im. 對手係全滅

呢D先驚
搞到pioneer 做燃料, 咁當然到時呢堆pioneer都已經先前賺左一大堆錢
典型product development stage

你係自己想走定係有下一代先走？？
為自己嘅就先問自己物質上要幾多先夠，喺香港搵夠先走

BB
雖然有貨, 但佢升到20蚊先再決定同唔同佢做情人啦

E+ 應該要分少少錢出黎買 AI 做下倉底貨

雖然睇哂成段片 好人一世平安

條友都幾吹得

team 用PPT 好煩, 你share ppt果陣人地唔知點解睇唔到你個樣. ZOOM 影用同順好多

都出左年幾啦

佢solar - electric transfer efficiency 有22%算唔算賣點？

我記得係10年全保連舊電

原來德國極端右翼AfD已經成為第三大黨
唔通難民問題會導致德國右傾？

唔出奇
物極自然必反

基民黨本身都係右

黑期又溶 冇了 星期二

係Elon papa 推？

雷公今日一開始就係到撚人 問點解就一律答唔知 問有冇可能就一律答有可能

講到zoom咁勁
星期五果晚咪又係跌到轉燈

迫得太緊 仲有土耳其人問題 之前睇套戲希特拉回來了 感覺好多左野問題

連登仔標準答案: 有身家分咪比, 冇身家分咪唔比

好想好似啲老細問下屬咁

右翼連軍方特種部隊都入侵埋。 德國政府解散埋

有一個德國軍佬去扮難民 直頭無人懷疑 拎曬福利。佢俾捉因為係機場收埋槍。俾告策劃突襲。不過佢話係報局暴露難民政策

唔好玩啦100K
轉眼間就冇撚晒
得咁少錢又決心一去無回頭既話
起碼都喺香港借爆哂可以借既錢先走佬

變咗飲食台

放假唔食野就食囡架啦

廢老連tsm咁優質既股都唔買
學咩人投資

冇腦做淡BTC既時代又來了

Long weekend都炒唔起

沒市個個變左做美食家

Sector rotation. 聽日可能開成人台

Sector rotation

sector rotation

39 歲中大「食祭品」教授 疑用長者八達通斷正 怒轟港鐵職員「資本家走狗」

係咪白卡佬o的fd黎

原來cs International 揀開戶係香港既話會射返黎cshk, 咁我開ib算了

慘過返印度

觀塘

食落好C伏

聽日係唔係要講女？

講定

對大脾好正

咁咪唔好揀香港

學術台呢?

支牛有無機會打哂所有傳統證券商呢

財經靚女KOL

IB屌打其他

有

咁地址點搞?
唔係要收張卡都要佢寄黎架咩

唔寄卡去香港好耐啦

屌, 早知個陣揀cs唔揀ft啦

值得一看

？

Cs 搵陣過ft 又唔洗自己兌鎂
Cs 個rate靚到爆

我睇唔會
牛牛好似有個func比你放錢入去有利息
呢吓似想撈過界踩埋銀行o個範
要睇支國會唔會比你玩到咁大

聽呀爺話就得
講證券商 佢的確係好用既 遲d再加價 我諗大把人都繼續用

依家個股價炒高哂

同現金寶差唔多。。

實際上佢係基金黎。。

如果遲o的個老細唔聽土共講的話
分分鐘行番baba後路

我通常開黎就咁睇報價
冇比過錢佢賺

佢app desktop 版唔錯。。d indicator 又易寫

無市既日子美囡台先係戲肉

原來宜家都未到底線？

我早幾日先係FT apply 咗張咭，會點？唔寄？

Cs台灣可以有卡，香港無公平咩

佢地講CS int 呀

奈巴條底線係乜係佢自己自知

支牛老世=700

700個老世好似好聽話 咁耐以黎都冇出事

咁以楠哥買入價 DIS真係free money

連tdoc 都比佢坐得返

Adore

放咩假呀屌你
我要開市呀

香港有冇得玩？

會俾人用國安法拉

因為香港無得玩槍,所以都有諗過試下箭

和弓好似難過西洋弓

麥理浩夫人度假村有射箭場

大學時pe 有得揀射箭~

個場好撚廢

成日都覺得日本嘅戰術同劍道都好型
細個好想玩

無計...我真係諗唔到有咩地方有

弓道唔係普通射箭
射得中唔中靶係別事，個人由出場、埋位、set架步、開弓etc都有套禮儀要守

箭術

賭癮發作

呢把易D

話撚左D美國人好撚懶 成日放假

好奇日本人點練？帶弓出街？

真 連續幾個長假期了

Ft冇嘢喎

射唔中靶咁比賽D咩？

勤力啲工作唔撚得既

睇到d相就想係日本啦 我屌

睇D劇好似都係場地度寄存多,同劍道差唔多?

佢意思係in addition to 中靶

其實香港唔係無得玩槍
香港係有鎗會
可以睇下槍王套戲先

香港都有得考PPL但門檻好高，養個會籍都幾十萬起跳

咁我都係玩 BB 彈算
以前細個BB 彈都已經好好玩

呢種都有

COLUMBIA囡囡好正

香港9成9 都係玩反曲同複合
某一兩個場有傳統果隻弓玩
呢款和弓 就冇係香港見閒過

想玩隨便GOOGLE 下近你屋企既場 多數都有果D體驗班比你玩下

去Guam / 賓國
揸飛機同燒槍都係

禮儀有冇跟足，做唔做到「無心」

UK 治安麻麻，練定防身

落公眾池屙屎，屙完上水走人

弓道同劍道香港都有得玩

你肯定UK 有得俾你收埋咁大把嘢

有馬金湯屙完無人發覺

台仔話個把120米遠

2合1，放屋企？

但出街要搵件易啲收埋防身，有咩好推介？

番工

好撚想去日本

不如學飛刀啦
用力用得好
應該筷子都可以成為武器

其實呢學小型武器應該最好

練定防狼術先啦暴絲

而家一回復正常即刻人踩人最少半年

報復式旅行

一張機票$6000起跳

老實講呢D無練過用起上黎應該都無咩用,準備定伸縮棍/防狼噴霧可能仲簡單

EXPE BKNG ABNB MAR

練跑

頭三樣同最尾果樣差咁遠

第4樣難度最少9粒星

Cls

日本女人係練薙刀

指虎應該係最易攜帶同上手

暴絲

武器台

呢種？

話時話 docu 橫行左好柒撚耐

其實練過係咪咁有用，室內好似唔太色合

最後個把應該都唔太大把？

飛標同苦無遠攻。。但防身好似窄左d..

你唔會見行對面條友面目可憎就先發制人掛

又真係未見過呢把野殺到人

個個都好似巴御前咁

呢個係雙截棍。。。

佢講既係菲律賓魔杖。。

好似UK好多，而且鬼仔好鐘意帶刀出街聽講

唔係要拎出黎fing 住轉圈先飛出去既咩

2枝短棍？

飛出去跟住殺唔到人

殺唔到，之後起碼3-5秒摺返條鏈

yes...你未學過發揮唔到威力

隨時飛出去唔中人彈返轉頭,殺敵100自損99

刀刃仲兩向內，其實係點用

飛去後方勾個人過黎？

岩岩GOOG見到,其實識用幾型

唔怪得執晒

屌。。我一直以為係飛把刀出去。。原來係飛個鎖出去

暴巴你D話題轉得咁快嘅

好似唔同喎，條鏈一個頭出一個尾出

佢呢種係唔同D,以前好似見過有日劇尾出既係1手轉鏈鎚1手持鐮

光復東莞了

好深完全諗唔到點用

其實就係條片個用法,但係要用雙手黎控制,單手控唔到

第一張諗起KOF 蔡寶奇
第三張直頭出街成個狼人咁
第四張點拎出街

想知點用
無限之住人/AFRO SAMURAI

有需要用個陣具現化咪得

咁快轉做成人台

又黎過

好撚癲，幾米遠

聽晚唔開市
個人好唔自在

又po 啲十幾年前片開po, 小心又比人搞

好似好易 fing 中自己咁

1支pepper spray 搞掂哂
唔知UK犯唔犯法

將強化系練到100%就可以了

認真買支戰術電筒加戰術筆好夠用喇

忍豆風雲個修羅爪

終於追晒weekend post
數字巴講啲嘢真係幾高質